有啲人無論講咩 佢第一句都係否定左人地先

真係好黑人憎

唔係呀

咁係點啊

連登仔

有
老姑婆